硬係抽唔中saber

決定了再抽唔到既話去課必中